記住同一招用唔到兩次

性鬥士